近排咁多單拉黑警新聞係想spin走陶輝單野

大家要集中火力追擊陶輝同另外兩個鬼佬
反貪污 捉陶輝

反貪污 捉陶輝

反貪污 捉炳強

做得好撚明顯

自推
反貪污 捉陶輝

鄧炳強 其實入住過 就已經犯法

tui

推

自推
反貪污 捉陶輝

反貪污 捉炳強